緬甸人拍攝到緬甸黑警殺人後運屍毀屍滅跡！

缅甸警察疑杀人后运尸销毁证据，当地民众拍下全程

網易上不少清醒的中國網民為緬甸人民送上祝福

呢d陰謀論片永遠都係極低清

推

傻鳩五毛撐緬甸會有錢收

點解香港人講五大訴求都俾大陸人屈港獨，大陸所謂清醒嘅，知道中國唔自由，唔民主，又接受唔到香港同台灣反抗中共尋求獨立自主

中國人用繁體字？

自動簡轉繁

你確定係同一班人黎？

1樓， 穩你妹

其實 網易 同品蔥一樣
都是小數清醒中國網民 集中地

不過佢地雖然反共, 但一樣係有 大中華思想
反對港獨, 認為台灣是中國一部份

所以我一直都話, 中國人可以做合作伙伴, 但不能做盟友
香港人要反共, 可以同中國人合作
但香港人要獨立, 就肯定會同中國人做敵人